其實真係好變態

俾條女飛起左就爆人地張相出黎玩報復,做男人做到咁,真係無眼睇,公道d講句,男未婚女未嫁,點解人地唔可以飛起你? 結左婚都可以離婚啦,人地搵到個比你更好既,你怪得邊個? 真係癡撚線,理智番小小,增值下自己啦